距離六九唔夠一個星期，點解港共同林鄭仲唔放風降温？

企到咁硬，大家都無灣轉啦

因為佢地知人數比人吹大左

因為林鄭係本土之母

因為連登仔會不了

因為林鄭都知end game只係一套電影

因為未撚驚過

正中下懷

政府已經掌握過半數立法會，有心嘅話過咩都得

點解要讓步

退一萬步 其實佢係心繫民主 期待香港人好好睇睇做一場戲 俾佢有藉口同中央交代遲下先推行條例